乃木坂46討論區#388：三期大司機

心在谷主

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
陸地代購世界第一

Sorry借個位

乃木坂46討論區#387：若月佑美誕生日おめでとう

奶po6周年大型飯聚重新出發

原定3月
因為疫情停擺既大型飯聚
經詢問大家意見
決定8月重啟

時間：2020/08/15 夜晚

地點：定左人數再通知 (party room)

人數：50人左右 （視乎反應再決定）

價錢：$200-300

飯聚內容：

1. 問答環節（奶團或奶po問題）有獎有罰

2. 交換禮物 （請預備一份$100左右有價值既奶團物品作交換）因為想大家開心同交換到d有價值但你唔要既野
下面問題打返我會話你知夠唔夠$100

30/6 截數

有問題可以tg

25單c同未來26單c 留名

無人搶果陣就你推我讓

你點解釋

push

樓主有心的

小薯留名

樓主鍾意搶

樓主擺明有心啦

又尾 頭先我有推左2下 跟住同人打仗

二期又無咗

喺1001

負皮左

二家姐呢

有新衫cos 裴勇俊

柴寶留名

一心b害二期

line live冇人睇

係樓主既錯 請集中返火力

屌你咩2c
決定追擊你餐jerjer苑追到2046

原來日奈子都幾……

新PO lm

新飯留名

留名

gchi

肥月你又啱

Lm

lm

求其係度抽條友請都已經無所謂

新po留名

個名有奶字基本上都有奶，花奶

A-2 係生寫簿？

咁就決定係你啦

央奶

日奶，未央奶？

北野扣唔到鈕

ひめたん

9保慘遭屌打

高下立見

霸氣巴

條女好重機心

唔知點解望唔到下beam

你而家先知

・中田花奈×新内眞衣「DRINKER'S HIGH」

啲Goods無得單買
除左個鎖匙扣推巾有啲興趣

二三手肌幾結實下 仲爆青筋 葡萄牙

小公主

視線集中左係右下角

P4

9bo無嘢睇
利申：睇過

＜ラインナップ＞
守屋茜（欅坂46）
金川紗耶（乃木坂46）
大園玲（欅坂46）
小倉唯
加藤夕夏（NMB48）
根本凪（虹のコンキスタドール／でんぱ組.inc）
松井愛莉
武田玲奈
賀喜遥香（乃木坂46）
黒見明香（乃木坂46）
十味
沢口愛華（dela）

出現鳥

鳥兒大司機

7月又有喜同黑鷹🤨

又黐大top

好耐未試過咁受注目

聽講有肚腩仔睇

金川+劍劍
乃Po燈到上晒位

好推唔推推個黑妹

二家姐呢？.gif

你反完呢一句佢人氣又再高左啲

越反越紅

不嬲乃木阪嘅乃組都係靠花，花奶，日奈子，yoda幾個帶住

配信に先駆けて
テーマ曲「みんな空を見てた」フルバージョンが
特別映像と共にYouTubeで先行配信されました。

そして本日なんと3分でわかる全曲メドレーが
映像と共に公開になりました。

paraviのインスタにはオフショットや制作秘話も載ってます。

配信前にそちらもぜひチェックして
楽しみにしていてもらえたら嬉しいです♪

略称は「とど愛」だよん よろしく〜(^^)

指原之勢

生田絵梨花 「ミュージカルお家にお届けします♪〜594」

佢SR果陣真係樣衰到震

7/5 21:00〜 WOWOW特番
「劇場の灯を消すな！Bunkamuraシアターコクーン編 松尾スズキプレゼンツ アクリル演劇祭」
参加させていただきました！

金川 劍劍
你揀邊個

釧啦，有北海道加成

吓

喂 樓主又想走數牙

這個世界上只有兩種男人，我，和我以外的。

含淚揀劍

我劍上位啦 感動

"現時團內唯一北海道出身"

連樓主都反二家姐啦
何況營運？

買個人相簿啦 正呀

封面邊個 幾靚咁

守ching 個飛佛

世界中の隣人よの時にホワイトボードに
"一緒にがんばりましょう！"って書いたよ〜！
写真撮り忘れちゃったごめんね(._.)
そのホワイトボードにね、帰るときに、
46時間ありがとうございました！
しばた
って書いてきたんだ〜

冇影到佢特登話番俾大家知寫左咩

法國女僕賀喜正到哭

次号 「週刊ヤングジャンプ」

表紙＆巻頭グラビア：#与田祐希
発売日：7月2日(木)

国民的アイドルグループの"次期ヒロイン"
表紙+巻頭グラビア計8P !!!

「お絵かき坂道」第9回
『久保さんは僕を許さない』×与田祐希
裏表紙には可愛すぎな与田ちゃん

#乃木坂46

bad taste

4日(土)午前9時55分〜動画大賞2020夏🏖
今週は人気者たちが続々参戦‼️
M-1王者 #ミルクボーイ& #乃木坂46、世界で認められた芸人、ショーレース優勝コンビ、スタジオ仰天の新星など、爆笑特技連発🤣💨
スタジオ生パフォーマンスも🎶
#ライオンのグータッチ #グータッチ #佐藤隆太 #博多大吉 #西野七瀬

係

日奈g?

橋本奶奶未

成龍老師都幾有心，專登去blog留言

viutv 依家有賓賓睇

北海道出生,千葉出身

――話を聞くと賢そうな印象ですけど、勉強は何の科目が好きですか。
筒井 理科が好きで、まだやったことないですけど解剖をやってみたいんですよ。
――解剖!?
筒井 お母さんが看護師で手術もする人なんですけど、今はお姉ちゃんも看護学校へ通ってて。家で看護の教科書を読んでいる姿をよく見ていたので、私も自然と興味を持ったのかもしれないです。
――解剖とか生々しいものは苦手なタイプだと思ってました。
筒井 あぁ～、違いましたね（笑）

有冇人想比咩咩解剖？

睇緊
禾maimai好正

我興趣係俾人研究

都講左好多次下
得返d mb自己唔知

maimai啲戲又幾好喎

又迫害禾Mai Mai

老母唔比我轉原聲

我屌你老母林鄭月娥

電腦/電話聽到原聲

天使

你轉原音然後你再親自配粵音

轉左原聲舒服好多

叫問下金川知唔知日奈子

禾maimai把聲好溫柔

咁細個已經起晒角

乃mb集體曼德拉效應，唔記得晒二期嘅存在

咁黒見都可以叫自己做香港人

純天然靚靚下巴仔

黑鷹有資格攞香港身份證

有得拎一萬

拎1萬蚊唱1萬個1蚊扔死你班反劍

冰有人會記d同事邊度出身架

CLS劇情 又迫害我maimai
開頭以為編劇幫maimai玩自嘲
今集會唔會玩膠玩過火

呢個小男孩做乜留長髮

黑劍準備上位了

呢個時期仲拎咩鬼香港身分證丫，割on髮牙
做返日本人好過啦

花花係袋住出身

可以唱幾多個1円？

其實係

10幾萬yen,真係用錢扔死你

黒見先16歲 邊有得拎

人地部switch是唔會彎的

花花係jer民妹

見住佢個樣唔記得左

中日 乃共坂

中日龍

唔好推

笑咗

細細個就知乃共坂發展路線
抵佢係一姐

利申：9up

ok

召喚老女人ol版

垃圾戲

呀松好癲

好有趣

一心唔開二期大司機

Netflix 9

你覺得松井玲奈對乃團有咩影響？

1之後就係3

/z 了

4之後呢?

咁2家姐呢

很老

變左外星人

你唔識嘢

我是在感嘆歲月

禾麥麥

男人不能永遠追求後生女，年紀去到某個位，要學識同身邊嘅女人一起 age gracefully，一起終老

maimai客串空母伊吹有冇人知邊度可以睇

同緊禾白一齊

請排隊
btw 而家冇咗美空雲雀爭，我哋嘅機會又高咗

夠鐘洗底褲

幾老都愛

一齊緊唔洗排

大陸封殺咗（你懂的），我諗無開心版喇

日區配信網站幫到你 (amazon prime video / netflix)

年輕去到某個位 會喺幼稚園門口等個令一半

明明件禮物都正常
但佢講完好似變左恐怖片

法國新4期暫時佢存在感最低

好變態

FBI. jpg

畀呢到反到。。。

識d野

佢本體係對腳

我好想要
btw居然拎到1號同4號既簽名
靚女真係唔同d

係阿松嘅野都想要

年輕去到幾時

冇腳不如唔巧睇

年紀 打錯左

係幼稚園等禾同禾白個女

係巴士影小妹妹呢

上面有幾個人5會左我

佢就黎係產房等

一定係佢哋諗開呢啲野先會誤會你

不嬲都覺得金川無野

就係因為呢到反得唔夠大力

這家伙真糟糕

この後25:29〜日テレ #ノギザカスキッツ とある４期生メンバーは一度寝てから、わざわざ目覚ましをかけてこの時間に起き、リアタイしているとの事。皆さんも宜しかったら是非リアタイを！笑 #乃木坂46 #さらば青春の光 #ノギスキ

禾七

岩岩填左飯聚果兩位手腳上個水揮手

存在感嚟講，弓木應該仲低過佢

我要桐蔭校花（aka阿松）就得

15歲時未入乃既阿堀

隻腳好長

聖b

麗b

好正

JM9

カズレーザー

廠妹

牙柴好似d實習生咁

仲要係露額嗰張

Cls賀喜

禾喜

佢真係......

廢喜

Wink唔到

46tv都仲記得佢做mc ok
松尾係冇玩asmr嗰part仲要柒咗

夜晚晚po d咁嘅相

班八婆開始露底

唔扮了

聖B怕羞個樣

我奶

跌咗假髮

公開處刑

依個好笑

邊個先，日奶定未央奶

嗰到唔係睇得幾明
即係背生字叻先可以問棒球隊攞簽名

這傢伙真可愛

應該係講本野個個都有
如果佢簽落自己本野威d咁上下

黑暗鳥好正

溫暖總結

是日精選

真係瀡咗成米遠

禾喺新飯
請問佢喺邊位成員

ol

BBA

好勁

OL
新內真衣

perfect woman 廢起上黎都幾癲

動作咁標準似係佢老豆教

個地下可以俾佢咁樣跣法都算犀利
冇啜住佢

ノギザカスキッツ | Nogizaka Skits EP03

賀喜遥香仆街

可能着咗絲襪

同老豆練開

左腳仲著緊鞋

咁佢都有著鞋

想同禾喜練吓足球
跟佢學鏟草

即佢嗰步咁啱係右腳

滑疊啦

想教佢了

異曲同工

廢喜完美着地

專登cut剩佢仆個吓, 我覺得好正

如果佢學埋回傳，可以嚟利物浦做隊長

要被抽一世了

明明認得

我以為係羅思主人
遠影側面好似

三四期未認得曬

我都未認得曬

俺も

認唔到4.5期

認得一個
黑劍？
黑見？

如果係特登仆或者劇本本身有攞綜藝效果點睇

我睇住啲gif會跟住笑，我係咪傻咗啊咪～

老婆第一輪慘遭殺害 要氹返老婆

要錫番

好想追住maimai粒墨嚟啜

Sick ball

因為你由頭追番
不過四期見左咁耐應該認得？

2k9躝啦

新人留名

各位手腳早晨

廢到

除左頭髮長，其他都係廢

推邊個

衰妹寫左個幾禮拜終於寫完

のぎ動画有中文字幕

下星期比咩咩催眠

件衫咁似fortune nakada個件

真係好嘈

／
#セブンネット限定 特典
与田祐希クリアファイル公開👀✨
＼

『週刊ヤングジャンプ 31号』
▶️

表紙・巻頭グラビアは #乃木坂46 #与田祐希✨
他では手に入らない与田ちゃんの限定クリアファイルをお見逃しなく‼

@young_jump
@g_youngjump

如此可愛

琴晚訓左 冇睇到4期 好對佢地唔住

好內疚

仲話推牙咩喎

人地陳晚同日本女飯攪乜又話你知咩

乃木坂46・齋藤飛鳥、韓国ドラマ『愛の不時着』を観た感想は…

ハリー：僕はけっこうハマってますけどね。飛鳥ちゃんは韓流ドラマって観たことある？
齋藤：メンバーがいま『愛の不時着』とか『梨泰院クラス』を観ていて、めっちゃみんなに勧められるので、『愛の不時着』は全部観ました。
ハリー：あ、そうなんだ！
齋藤：でも最初のほうはあんまりちゃんと観てなかったんです。でも後半は全部観ました。
ハリー：最初はちょっとペースがゆっくりだからね。感想は？
齋藤：みんなこういうの好きだよなって思いました。

成員推薦佢睇愛不時着

連鯨妹都尾我 唔想做人了

佢講事實

比著我有日本女同學 我都唔睇四期了

代乃po全人深表遺憾

因乜事咁早訓呀

TBS火曜ドラマ『私の家政夫ナギサさん』
Paraviオリジナルストーリー「私の部下のハルトくん」
7/7(火)23時12分 パラビで独占配信スタート！

［出演者］
瀬川 遙人 眞栄田郷敦
堀江 耕介 岡部 大（ハナコ）
天馬 あかり 若月佑美
吉川 かりん 夏子
桃田 咲太郎 りんごちゃん

配信予定: 早川聖来 6/30[火] 18:00

#乃木坂46 #早川聖来
#SHOWROOM

雞皇飯jer得好

呢排韓劇完勝! 又《梨泰院Class》又《愛的迫降》

體力不繼 訓左

同女飯運動完黎？

精盡人亡

依家d 00 後成日遲到

聖仔

Sor

寶寶成日對到塊面咁埋真係頂唔蒲

乃po時間管理大師雲雀

佢46tv live都唔睇
四期更加唔睇啦

唔忍了

打麻雀呀嘛 梗係要訓覺 訓過龍炸

我都覺得Kasu先輩好型棍

撮影中のオフショット公開！
新色「#チュールブラウン」のカットです💙素敵な笑顔いただきました！

オフショットはこちらでラストになります。いかがでしたか？
#feliamo 新色は明日発売です！

詳しくは公式サイトをCHECK✅
▶︎

#フェリアモ #白石麻衣

下個Po=4.5期大司G

聽日SR輪到手腳至愛嘅馬蹄露出場

老女人今日出mail？

咁似自助餐求其夾埋一齊咁

係咪啲懶人一鍋飯嚟

大口麗紅了

個飯都唔知幾耐之前

昨夜OAされた4期生の新番組「#ノギザカスキッツ」は、いかがでしたでしょうか？

コント「麗しのレイランド様～コンビニ編～」に出演していた“#レイランド”からメッセージです😎♪

#ノギスキ
#清宮レイ
#乃木坂46
#4期生

SHOWROOM「 #のぎおび 」本日の配信は #早川聖来 でした！
見てくださった皆様、有難う御座いました！
バタバタで配信前に投稿できなくてごめんなさいm(__)m

突然ですが、カズ先輩…大好きです(照)
せいらより

#SHOWROOM
#乃木坂46

你地去日本無吃過咩

唔好成日多人運動啦

咁似溫泉旅館D釜飯

小威

女人味

你以為我地笑緊佢 實情係佢喺度笑我們班毒撚

LM等睇真。Roland親自過牙麗兩招

聽講你都食唔少女飯

一泊二日

咁牙麗就渣都無了

希望d人唔好用我聖b icon講D咁既野

@會員美空雲雀

我真毒 唔似佢mk食女帝

遮左都知邊個啦

破左產比唔到錢

咩事 比人hack左

下次去關西搵你帶路實有好野食

原來你係啲咁嘅人

呢啲說話得食女帝先夠膽講

奶po6周年大型飯聚重新出發

原定3月
因為疫情停擺既大型飯聚
經詢問大家意見
決定8月重啟

時間：2020/08/15 夜晚

地點：定左人數再通知 (party room)

人數：50人左右 （視乎反應再決定）

價錢：$200-300

飯聚內容：

1. 問答環節（奶團或奶po問題）有獎有罰

2. 交換禮物 （請預備一份$100左右有價值既奶團物品作交換）因為想大家開心同交換到d有價值但你唔要既野
下面問題打返我會話你知夠唔夠$100

30/6 截數

有問題可以tg

因為有手腳反映更表未編
所以延至15/7截數

暫時30人7絲

我諗我地係咪有啲咩誤會

個面豬仔肥左

個次仲好似話自己某啲嘢曉爆汁

呢度係健康乃PO。唔知你講咩

呢度最唔健康個個咪你

晚晚通頂食女 作息唔健康

又比我講中

神你你牙似d

鹽濕仔

霞姨呀，你揾個茄喱啡返嚟都似樣D呀！

你識所以你都係

身材屌打咗白白

一早科勞左A貨條囡

71又到劍劍出blog

但係A貨個樣好殘

title:熱烈慶祝香港回歸中国23年

反而好期待佢出咩扑

中国腥港回歸祖國快樂

7.1おめでとう🎉🎊㊗️

哦呢囉唷咩

全力擁護習近平新時代中國特色社會主義思想

CLS聖仔今日嘅showroom已經有字幕
快到

通頂通到四期節目都miss咗

咪扮啦 我都有save

幾時反擊佢

我乃PO第一和平大使。唔做呢啲野

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🌙
明日7/1(水)は21時頃から #柴田柚菜 が配信😉
早川さんから柴田さんへの宿題は…
「全力ユナミン見せて〜!!」

※配信時間は多少前後する可能性があります
#早川聖来

乃Po第一食女獸先岩

あの興奮が #のぎ動画 でも！

乃木坂46時間TVの配信が決定🎉✨
(現在配信準備中)

配信開始まで待ちきれない皆さまへ🏃‍♀️💨
#ABEMAプレミアム なら、いつでもどこでも #乃木坂46時間TV のすべてが見放題！

#乃木坂46

應該要有啦

唔敢得罪大佬
遲下去日本都靠大佬包機

餐jer jer苑佢仲想走數

你哋班友千祈唔好以為唔跟住做好有型 咁諗就大錯特錯

呢一句就係阿鳥嘅魅力所在

禾七聽ZICO

睇完堀電視台 依種膠法又好笑真係得堀做到
講就講扮演唔同角色，但每個都見到佢嘅風格

各位乃po手腳再會

已經責咗你名交俾覺on

遲啲用代號出binc po

可能會相見

你唔根正苗紅都捉啦只係遲早問題

禾6c 未黎之前禾冇嘢講

你6c雞皇飯都唔俾見你

最易搵咪寫真一本
推薦禾堀

牙喜:

46時間TVから新4期生の5人とお話することが多くなったんだけど、

みんな話しかけてくれるの。。

その中でも、黒見ちゃんがすっごく話しかけてくれるの…
ありがとう…

大事大非前，治療下心靈

想俾聖b用高踭鞋踩

禾腩都唔錯

有本花未開封

填名未

做乜咁既樣

有緣再會
共勉之

留返個名先

牙楓塊面有一半都係額頭嚟

你又啱

Po上黎唔等於我岩

腥些

ho QQ

屌

應承左唔等於會做

成個深田えいみ咁

@樓主

希望日本政府第時唔好恢復特區護照/BNO免簽証 以後簽証待遇同中國睇齊就得

好想拎起嗰兩個角

差對假奶

依家一講起深田えいみ就諗起大喜利

淨係識佢對石頭波

香港咪中国一部份囉
你係咪想分裂國家呀

去完都要坐14日就算唔使，日本仲爆緊，呢年內都唔會去

咁捨得割愛

紫色知咩事啦

54la

我不嬲反月

深田係twitter 風趣好多

你同廣ching一樣講反話

反住推

佢唔同我

想同寶寶談

反月只會有呢啲圖

臭雞

睇翻Po名原來你同佢都係反住推

巧女仔都反

淫婦專呃毒撚錢

禾不嬲唔推3期

上山呃毒撚個便當

日本人好尊重山下美月

你二個係度分裂同癲覆乃團

好媽媽都反
冇人性

有乜事交比禾6C雞皇飯幫禾拆掂佢

2020年アイドルテレビ出演時間ランキング 6/20付
1.関ジャニ 193時間29分 161番組   2.乃木坂46 147時間00分 172番組   3.KAT-TUN 142時間57分 100番組
4.NEWS 122時間06分 122番組   5.ジャニーズWEST 121時間09分 92番組   6.TOKIO 120時間04分 105番組   9.ＳｉｘＴＯＮＥＳ 114時間52分 101番組   10.嵐 105時間19分 86番組   11.日向坂46 105時間08分 169番組   12.ＡＫＢ４８ 104時間47分 104番組
13.Ａ．Ｂ．Ｃ－Ｚ 104時間27分 103番組
14.Ｋｉｓ－Ｍｙ－Ｆｔ２ 99時間40分 97番組

2020上半期モバメ送信数(1日平均)
1 向井③ 5.28（961通/182日）
2 柴田④ 5.06（364通/72日）
3 金川④ 4.42（318通/72日）
4 久保③ 3.89（708通/182日）
5 早川④ 3.69（266通/72日）
6 佐藤③ 3.42（623通/182日）
7 掛橋④ 3.39（244通/72日）
8 阪口③ 3.26（593通/182日）
9 梅澤③ 3.13（570通/182日）
10 清宮④ 2.88（207通/72日）
11 岩本③ 2.82（514通/182日）
12 山下③ 2.79（508通/182日）
13 遠藤④ 2.75（198通/72日）
14 賀喜④ 2.74（197通/72日）
15 矢久④ 2.68（193通/72日）
16 渡辺② 2.64（481通/182日）
17 齋藤① 2.20（401通/182日）
18 田村④ 2.14（154通/72日）
19 寺田② 2.04（371通/182日）
20 鈴木② 2.03（370通/182日）
21 山崎② 1.98（360通/182日）
22 吉田③ 1.92（349通/182日）
23 筒井④ 1.86（134通/72日）
24 純奈② 1.45（263通/182日）
25 堀未② 1.25（228通/182日）
26 北川④ 1.22（88通/72日）
27 新内② 1.02（186通/182日）
28 和田① 1.01（184通/182日）
29 秋元① 1.01（183通/182日）
30 与田③ 0.72（131通/182日）
31 中村③ 0.65（118通/182日）
32 中田① 0.64（116通/182日）
33 樋口① 0.63（115通/182日）
34 理々③ 0.57（103通/182日）
35 北野② 0.48（84通/182日）
36 大園③ 0.31（56通/182日）
37 生田① 0.29（53通/182日）
38 高山① 0.27（49通/182日）
39 星野① 0.20（37通/182日）
40 松村① 0.15（28通/182日）
41 白石① 0.04（8通/182日）

最後係兩條友哼

櫻隊ig突然po返18年嚟香港啲相
會唔會表示緊啲咩嘢

手足嚟

香隊心繫香港

反觀另一位香

咁敏感，今日會唔會skip咗佢

有新香隊了

劍劍出blog慶祝

冇左以前既味道

君子不奪人所好

Google drive加入了

馬拿豬2nd

臭堀2nd

のぎ動画 全部片

全部工事中bd iso&mp4

46tv

————————————

另外個bot應該下星期加入showroom提示功能

只會提示你subscribe咗嘅member

睇下廢土

多謝態爺

鷹隊ig好黃

桜隊手足

肯回應fans訴求show下2.0 look仲想點

以後唔叫牙櫻做賓賓了

櫻隊係咪睇咗昨日的產經新聞頭版

迪迪尼膠見重開就第一時間去了

日本仔同小妹一樣都覺得牙雀似山p

Yoda推薦4本書
安妮日記，銀魂

低調

2020上半期女性タレントCM起用社数ランキング

13社 広瀬すず
12社 今田美桜
10社 渡辺直美
9社 新垣結衣
9社 有村架純
9社 指原莉乃
9社 清野菜名
9社 橋本環奈
9社 深田恭子
8社 綾瀬はるか
8社 北川景子
8社 中村アン
8社 菜々緒
7社 芦田愛菜
7社 池田エライザ
7社 上戸彩
7社 川口春奈
7社 小池栄子
7社 白石麻衣（乃木坂46）
7社 高畑充希
7社 土屋太鳳
7社 浜辺美波
7社 マツコ・デラックス

今田美桜坐火箭上來

廣瀨cc d 廣告煩到

2020年（2020年6月29日時点）（カッコ内の数字は出演回数）
1期生：1位松村(13),2位秋元・飛鳥・星野・樋口(12),3位高山(11),4位白石・中田(10),5位和田(9)
2期生：1位新内(11),2位堀・北野(8),3位鈴木・寺田・渡辺・純奈(3),4位山崎(2),5位琴子(1)
3期生：1位梅澤(11),2位山下・久保(10),3位岩本(9),4位与田(8),5位大園(7)
4期生：1位賀喜(10),2位遠藤(9),3位筒井(6),4位清宮・北川(4),5位早川・田村(2),6位掛橋・北川・柴田・矢久保(1)
新4期生：黒見・佐藤(璃)・林・松尾・弓木(1)

【2015年～2020年までの企画で起用された合計回数】
1期生：1位秋元(147),2位高山(141),3位星野(132),4位白石・飛鳥(130),5位松村・生田(117)
2期生：1位堀(121),2位新内(106),3位北野(73),4位寺田(65),5位渡辺(51)
3期生：1位与田(64),2位大園(58),3位山下・久保・梅澤(57),4位岩本(52),5位佐藤楓・向井(44)
4期生：1位賀喜(24),2位遠藤(22),3位筒井(19),4位掛橋・金川(12),5位早川(12)

【ヒット祈願出演回数】1位：秋元(8回),2位星野(7回)

跪

態爺勁到

華～～打～～屍

有冇啲輕快開心嘅歌推薦一吓?聽過幾首都好似好嚴肅/傷心, thanks

Sing out

アンダー

扇風機

人間樂器

ロマンティックいか焼き(Live)
せっかちなかたつむり (Live)
ロマンスのスタート

本身好似有提香港
咁都要改

いつかできるから今日できる

國殤應聽傷心歌

呢三首正到

あらかじめ語られるロマンス

せっかちなかたつむり

郭富城既弱

呢首好 聽出耳油

一句問題十幾個回覆

又係禾花

君の名は希望

本日の乃木活

19:00～猫舌SHOWROOM 清宮レイ 田村真佑
21:00～のぎおび 柴田柚菜
22:57～水曜日のハウマッチ 鈴木絢音
23:40～レコメン！ 田村真佑
24:00～ザ・ヒットスタジオ 高山一実
25:00～乃木坂46のANN 新内眞衣 早川聖来

キスの手裏剣

三色包

🔔お知らせ🔔

今夜の #乃木坂46ANN は
スタジオ生放送・SHOWROOM直前＆同時生配信でお届け🌛

レギュラーパーソナリティーは #新内眞衣 、週変わりパーソナリティーに #早川聖来 が登場✨

今夜25時から🕐
ラジオ📻、radiko🆓️、SHOWROOM📱でお楽しみください🌟

冇花奶就有sr

件乃棒波衫原來成五舊水件

2期live神

多謝各位ching

我聖呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我好興奮啊.sticker

有SR

鈴木さんには「デビュー直後にこのような期間を迎えて、

いろいろと制限されちゃったり、

悩んだ事も多かったかもしれないけれど。。。

これが新４期のみんなの"良い糧" になるかもしれないね✨」

とお話しして下さり、アドバイス下さり、

あとで、新４期の５人皆で 優しさに感動してしまいました。

新櫻隊出blog了，刷哂鞋

不幸代表

屌，舊嘅

可能sr 知道冇人想見到花奶

比SONY 滅聲？

你無份呀 生日po都唔搶

SUSU SUSUSUSUSU

小姐你咁樣我好難做

唔知會唔會講Roland

但有禾白揀

棒波衫型過著t shirt

毒撚著唔起

成500蚊 邊有錢買

唔搶同搶唔到兩樣野黎

剃人頭者，人亦剃其頭

終於有人講出心聲

所以你著得起

叫女飯比

風頭火勢佢果陣仲係谷覆緊人

你記錯啦 係喺po覆人呀

猫舌SHOWROOM『できるかな⁉︎乃木坂46』配信中！

=唔夠上心 所以搶唔到

【動画公開】
乃⽊坂浪漫「椎の若葉」「みだれ髪」を公開

#松村沙友理
#乃木坂浪漫
#乃木坂46
#のぎ動画

咁垃圾唔買啦

其實唔覆都應該搶唔到 太多對手

著日本國家tee=分裂国家

明明個個收晒手

500夠唔夠鋸扒JARJAR~~聲

夠飛鳥牛扒

飛鳥扒房好似唔得

咁平

好似唔夠喎

清b真係好有活力

要Lunch 好似仲有找添

有找食甜品

清宮同廠妹表面唔算好出眾，但內裡好有魅力

288

包埋女飯咪唔夠

廠妹未玩過

夠玩了

兩個都好正

食過

唔記邊度唔中

係咪有偷睇

應該睇到啦

未，無frd迷乃個個都話貴

dinner真係貴

清宮活力十足

食lunch 300有找

上之去左食dinner
不過都ok好食

10代前半男女でのタレントパワーが上昇した女性アイドル1位は
乃木坂46の白石麻衣

#史上初のCGファッションショー
＼ #TokyoVirtualRunwayLive by #GirlsAward ／

ソーシャルディスタンスを守って
特別に合成した集合写真を公開🎬✨

🌈SPECIAL STAGE🌈

#GRL × #乃木坂46 Stage
@GRL_official @nogizaka46

#アベマ
#ガルアワ

係咁扮禾聖

禾高山竟然咁高

劍劍唔係真係驚左唔敢出blog

な...に

做Qさま!!多人見到

乃木坂46生田絵梨花、バイオリン&ギターW初挑戦を振り返る 涙呼ぶ反響に「やってよかった」

加上10代前半 仲細路仔 可以鐘意啲綜藝搞笑型

乜人都扮好可愛呀

怜奈

公關公司唔得閒

佢想用廣東話講香港回歸好簡凍
個槍手手足唔肯寫

前隊長

你地講完一陣就出blog

桜隊暗黃

真黃，blog 休息一天

禾柴抵到

上面唔好講自己今日攪乜嚟啦無人想知
死現充

冇人想知你有冇出去

真係好q

000隻羅恩定連十隻rhythm

2點先有聖b聽

黑腳

香港時間12點啫

黑劍：慶祝回歸 停更一天

做乜提佢

明顯pr公司諗住學埋特衰政府咁凌晨先出

手足係外國邊度時差慢一小時？

+7應該係中東

一人柴軍頂收視

又唔讀書
掛住出mail

睇ing

見大家咁緊張 我衝出黎恢諧下姐

又屈 禾柴乖寶寶

外國巨

羅恩：古思堯.jpg

係
聖b鍾意大隻鬼仔

鬼佬都有毒能

⚫︎ちなみに7月1日は私の誕生日なんですよ笑
このコメント前日だけど見てくれているかな？

はい、もちろんですよー☺︎

✨お誕生日迎える方、おめでとうございます✨
どうぞ素敵な一年になりますよう✩︎⡱

♪:*:･･:*:･･:*:･･:*:･･:*:･･:*:･♪:*:･･:*:･･:*:･･:*:･･:*:･･:*:･♪

更了

鬼佬牙伯著日本水手服.jpg

一覧を見て下さり、こんなアイディアも頂きました！

⚫︎れいちぇるず
⚫︎クロマメ
⚫︎くろみーず
⚫︎くろ組
⚫︎くろっこ
⚫︎くろみteam
⚫︎くろひま（くろみん×ひまわり）
⚫︎くろミズキ（くろみん×ハナミズキ）
⚫︎クローバー（くろみん×三つ葉のクローバー）
⚫︎スマイル©｣(スマイルちゃん)
⚫︎くろみにすと＝chrominist

「くろ民」が良いな、外国語も併せて「KURO民」はどう？と

Kuro民，國安拉未

-:-:୨୧:-:- 一番左は２年前の6thバスラ、14才の頃です、小学生みたいですね

乃po好受歡迎嘅はるか💕💕

賀喜遥香ちゃん♡が、いろいろ可愛いアイディアを出してくれて

幸せな写真が撮れたので、載せてみました♪

かっきーは目がキラキして姿が美しいのはもちろん、

いろいろなメンバーの心にすーっと寄り添って

痴埋廢喜

呀柴好cute

你識啲嘢

想睇新招

聽日pepe SR

櫻隊ig 佢會唔會再黎

假㗎
佢同我講係節目扮嘢的

毒能都有大隻

你咪大隻鬼仔

明明個晚佢唔係咁講

教禾操大隻

jerjer 舉啞鈴

寶寶好似唔好大隻仔wo

冇欅沒落了

你個個唔係聖仔黎，連羊都無

原來佢準備送俾我做禮物所以唔同我講住

跟46tv天心咁操咪得

遲d係英國接濟禾地ok?

夠鐘食藥了

有得見鯨仔

佢已經犯咗覺on髮，一入境就會被人拉

一心屌打天心

食女方面

2樣都有 但矛人教

羅思瘦左

佢咪就係天心

二次元點同

你偽寶寶飯

老婆

我咪話我唔係寶寶飯

係真唔係呀咁好比人影一次

哇仲爆過bno平權

唔覺得佢會俾人影仲po埋

不過間野好多明星幫襯，吹咁大應該又唔敢

矛圖禾話會然黑石係哈利都得啦

個twi 咪po jor

屌2020仲可以見到禾橋近況

有圖喎

點睇都覺得有d唔似係佢咁

過咗幾年真係好難講
信了

電腦分析

幾年無見可能除咗口罩都唔認得啦

帶面罩都信了

咁又唔會下嘛

楽曲衣装 しあわせの保護色 有人賣緊了m拍

2020仲橋

同牙雀一樣用apple watch

啱啱問左禾橋，佢話係佢黎

鐵馬尋橋

啊啊啊啊啊啊啊啊

7/10

右邊以為守屋茜

哇

Ching睇錶，twitter 班日本仔反而睇佢有無戴結婚戒指💍

認手唔認樣

依d 多數都唔帶出街啦，係藝人偷食比人捉到先帶

呢張真係唔似

人生重拾希望

平時d twi 得幾個like同retweet

第一眼睇以為周慧敏

超級成功嘅廣告

阿楓有無興趣黎香港迪士尼

橋本先係振興經濟嘅最強武器

隨便拎啦

睇樣好難講
聽聲最易認

間野似多做明星生意，應該唔洗點宣傳

卒之前都成日去呢間，應該真係熟
但估唔到肯po

大家唔洗懷疑啦 真係佢嚟

但應該都有痴線佬照去等

熟客

係啦

有生之年系列

老橋轉生比著係以前就會係奇事
今時今日國安法可以出現
呢單嘢只係碎料

會唔會一堆飯學剪毛

人血饅頭

全城中伏

移民去學了

未死轉咩生

你哋講緊咩？佢唔係+10咩
手足係澳洲、關島定係塞班島人？

冇人聽ann了，個個搵剪毛班apply

張相2017
都係覺得唔似

橋: 依家爆左出黎可以借d意唔去幫襯了

咁樣有沒似啲？

9了

遲啲成班麻甩佬去美容

想9了

講到咁應該真啦

之前唔是有件專化奶既日本妹咩

fatfat

男人唔俾剪髮牙

唔覺得佢都走左仲會做呢d野啫

間野好似真係專剪女，仲要好多女idol都去

係咪放風黎緊有啲小搞作

潛左咁耐無啦啦上水
可能要搵奶粉錢

睇日系髮型PO 佢地話剪男頭同女頭唔同

之前喺公海見到misa巴，估唔到你仲有入乃po

有冇手腳要sor

你邊到見到我

依家咁搞又要潛翻一輪水避風頭了

係咪真㗎 呢個真係有生之年系列
見到橋蒲頭 好撚興奮

我id定橋生仔先

細佬可能又要錢

真

源田努力緊

sor

你啦

新婚通常快d

我第一個些牙 知咩料啦

老婆姓橋本，個b就出世，叫咩名好

為紅白akb式回家表演準備

你同個髮型師好熟

環奈

以後唔使loop呢張了

迴光返照啫 聽日早d起身翻工

員工嚟

你入贅？

可以有個好夢

左邊似肥腩

想出鏡，上次鄰人個mv就出啦

可能個個諗住佢實唔出冇人問佢
今次上水係釋出善意

即刻多左成堆橋推follow

其實橋本本人想唔想畀人post
唔識日文

只此一次

間野話得到佢同意

個美容師 問過佢
佢本人同意的

佢本人想唔想就唔知 但係個髮型師就問準咗佢可唔可以PO

突然覺得呢個世界咩都有可能

好大個生招牌

聽日嗌外賣會見到松村

我明呀

鐵血橋推

私底下有冇見

禾橋
大家唔洗做
佢同我講係佢嚟

今晚播咩都冇人理了

請佢入黎飲杯咖啡

2019年仲橋本

2020仲2019

2020仲松尾

巴打咩時代嘅人

一件黑tee都50000 yen

樣衰不了

彈出彈入

所以咪2020先橋本囉

證明生活安好

而家2047喎

個時sony應該有幫佢搵份好工既

卒果陣好似讀秘書檢定，秘書應該搵到錢掛

可能係sony入面做緊

今日應該有得睇肥佬

一啲都唔奇

應該旗下d公司先可以收得咁埋

咁多分公司

唔係嘅話，出面都收到風啦

希望下次見身唔好大住肚

其實係為咗要一份穩定嘅sony工先鋪路做偶像大家都畀佢呃咗

Sony music 咪果幾間

似年十

駁唔到

唔知人工高唔高

以下開放留言 Sor

都唔少嫁喎

買得起5萬円既tee你話呢

前排睇過日本fresh grad中位先得25~30萬円

卒之前搵埋唔少啦

本身又高人工係sony做就算低都叫穩定，可能以家投資有道已經係個富婆

家姐供書教學養細佬，如果家姐冇錢都要養番啦

未畢業喎

係Sony 做係你地講姐經過文春炮果次唔覺佢會係sony做

呢啲家姐點搵

其實幾好

咬埋idol 儲低果筆都差唔多畢業啦，秋田寶寶卒之後都諗買東京市中心d 樓，橋本如果攪唔掂都有錢慢慢咬啦

中位咋 打機有個ching話有D得20

問：目前對哪些工作有興趣？

橋本：對於未來的工作還在思考中，目前還沒有能讓我具體地說出『我就是想做這個』的。

因為這5年來都是邊受大家的協助下，邊進行工作，

所以現階段正在學習如何找回一般生活的感覺，且為了加強自己的能力，

目前正在進行秘書檢定的學習，雖然還沒決定是否去考取證書，但有在讀參考書。

如果真係做秘書，人工應該唔錯

本身有家姐/細妹入乃已經係人生勝利組

唔記得邊個爆過人工出黎 話咩7萬幾
慳d慳d應該儲唔少

調番轉黎講，如果唔係細佬要家姐養，家姐可能唔會入乃

都要多謝佢細佬

呀橋隻手冇戒指

好似係非選拔25-30萬yen
選拔double，外務再另計，福神唔知會唔會多啲

結論：都係富婆

以為唔會再見到牙橋

有事秘書幹

姐系變妹系

負評咗請反省

紅牌

橋當初入乃唔係為左盒便當同交武藏野嗰百幾二百萬學費咩

養翻我地轉頭

包養我把 識洗衫 煮飯 家頭細務全部都可以搞掂

但最尾退左無讀完

但事實上都感覺唔到佢有幾鍾意嗰科空間設計,好似只係為左上東京而讀咁

請埋我得唔得

乃木坂46のオールナイトニッポン 超直前スペシャル！ 現正廣播中！！

好耐冇出過呢個Push message

啱啱做偶像其實搵到錢咩仲要唔知之後出唔出名

比橋推刷版

佢唔係有奬學金先上京咩？

上一次ann sr係幾多個月之前

卒業果集公廁中有講屋企太窮佢要養細佬
為便當應該搞笑

日本獎學金好似只係借比你,要全數歸還

冇左花奶邪一邪就開了

希望佢遇到個好男人唔使再過得咁辛苦

花奶係去帶走哂d衰氣

禾OL 禾BBA

探監

好似係佢唔想留係北海道先上京，再努力攞獎學金同打工搵錢幫補學費

狠心女人終於蒲頭

thank you! than橋！!

畫到個重點

我願意用三四期換返個陣既佢返黎

喺屋企尖叫出聲
禾橋
I love u 4 ever

開波!!! 今晚呢兩個鐘真係

治癒的聲音

你 最近還好嗎

真想帶你見見
我剛識到的她

2個都好正式呀

しあわせの保護色 打歌衫
好多個張大頭都影得好唔靚 好怪咁 唔識講

幾個推裏面，只有你一直没有消息，直至今天

辛苦 各位了今天

你講個別生死?

打歌衫 m拍見人派左貨
張大頭 好多個都影到塊面勁大...我覺得

希望大家喺屋企都會好似我咁 有老婆等緊你

派左貨既話 我估你應該係講緊random果隻

係呀
聖仔呢張 搵我影好過啦 手又cut 頭髮又cut

btw 我法國高山要露齒影果啲先至靚 今次冇露

都無畫到個電話

可能個排wfh條友係屋企cut

完全認唔到係橋本

公道講句，老橋今年都廿七歲了

3年冇見過 變都好正常

點影的

又幾好聽喎卡琳

係屋企cut都唔會cut成咁下化

最初、顔隠して撮ってたら
横から顔出して、いいですよ😊
って言ってくれた奈々未ちゃん🥺
優しすぎる😣💕
本当に素敵な人です😭🙏
ありがとう😭
頑張らなきゃ✂︎

最初影咗張遮樣，但橋本話可以出樣

I am a unicorn ✌️

間唔中咁樣當報下平安都幾好

呢SET隊衫幾靚 打算入手

唉

你咁歐中白.gun

會唔會入手禾白

中左了

有冇單推橋嘅老飯?講下有咩感想

好似佢細佬今年畢業佢應該老懷安慰

慳番8000yen

同埋宜家又唔係做idol唔使化到咁行
望落一定有唔同

蘋果軍團靠佢carry

幫人幫到盡

單推橋依家應該唔係飯了

清宮個頭有d似假髮

突然搞啲咁嘅嘢

平時唔係呢個髮型。有啲睇唔慣。但都幾好睇

呢套六單既禾白生寫55000 yen

覺得人生有希望了

大佬。靠比你了

連登巴打個個咁靚仔 又咁好運

君のマンションの近くまで 自転車でやって来た
今日こそはこの気持ち ちゃんと伝えたかった

我屎忽撞棍啫
利申我醜樣

留名睇尾刀